「月經」考牌最後返試場停車 停定後係咪一定要入1波？

細佬就快考天光道 師傅無講
上YouTube見到話要入1波 其實洗唔洗？

入後波呀 屌你

手制>空波>熄匙>後波？

係

師傅無講唔識問?

假膠？

今日先上網睇到 自己心急想知 下堂會問

如果停喺落斜就係嘅

總之後波牙啦

反波牙

唔係真心唔識

你可以入4波都得

睇你自己 入1至5波都可以

唔該巴打 希望可以一take pass

上斜泊車1波 落斜後波

吓？入開p波架喎

如果平路呢？

考牌唔好標奇立異啦
考棍仔 停車 手掣 空波 熄匙 一波
穩穩陣陣pass走啦
考完自己揸你中意點就點啦

收到唔該晒

平時呀sir好小講 因為多數車接車
正係空波 拉手制比下一手上車
個時考完 番試場停低拉手制 唔記得熄匙
直接推左一波 成架車一chock死火
手係咁震 個呀sir同我講
唉 你全程都好好架啦 下次注意下啦
然後我立即眼水都標埋出黎
心諗又要比6000又等半年
後尾竟然比我pass 開心到
佢叫我注意應該係叫我以後注意
好多謝個考官

巴打好好彩
你都係天光道？

開個師傅名啦咁黎陰你

平路咪p波